TVB個B~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

個廣告想點，好尷尬
咩年代，仲講呢d

B仔個仔呀

仔仔個仔呀

仔女個女呀

女士個士呀

成班8,90後衝晒出黎
士氣個氣啊

士兵個兵呀

兵你老母個母呀

濟濟一堂個堂呀

蘇格蘭場

堂堂男子漢走去食壽司食到一口都係 lur都lur唔切出嚟個嚟呀

非工業用